Eason終於返香港開show了!

CITYLINE??

Yes

炒呀！炒呀！

好期待佢講叱咤嗰句
Ahhhh... So bad

我諗呢個show主要都係唱佢隻新國語碟既歌

係 啱啱都望咗望
Sell新碟嘅話真係興趣減半

利申死忠

返嚟做咩

每次都有
一係moov一係kkbox
明明好多live都係新碟會version好聽
上次起點終站無條件清唱
你咁就叫死忠

應該炒到仆街

有去夢想系
不過我唔係死忠 雖然幼稚園已經中意eason

唔好系我老母

我想睇Another Eason's Life啊
我知香港無咁大個場地將其他城市既户外舞台effect照copy嚟香港
但好似五月天咁砌個紅館縮小版舞台都好啊
唔計d宣傳新碟既show case，eason已經四年無開過香港大型演唱會

香港開演唱會俾中國人睇

有心點會搞唔到 台北嗰幾場就已經係縮水版嘅台啦 香港唔用紅館都仲有博覽館

其實都真係唔係好明點解佢唔係香港搞返幾場國語show
都一定會有一定既fans入去聽佢去國語歌

係香港就hea唱so bad
係大陸就神級演出

係香港開show?不了

可能佢覺得係死忠既已經會自動去深圳/廣州場睇

BTW Another Eason's Life連澳門威尼斯人都有去，講真佢租個紅館/博覽館開個香港站演唱會，就算佢山頂嗰排賣 $750都仍然可以爆到好多場，就係死唔肯返香港開 到底係咩心態

麥花臣吹水+ 唱十幾首左右極速散水既新碟宣傳showcase就夠膽收人 $750

成個9月唱哂成個大陸咁濟
10月黎到香港又爛聲
又話休息下 出隻碟又要搞個世界巡迴

London站要一百一十磅

要排隊買？ 售票網唔見有